八大社科既你地 搵intern搵成點？

email好多send完都石沉大海 唔通讀社科真係注定乞食

利申：三大社科

入gov la

利申：八大社科yr3

三大唔過3
人生已完準備去做保險

in 民主黨

等政府出intern
依家不斷搵其他公司既intern

做得保險佬就預咗冇朋友

咁樣真係好咩

搵食呀

又係你呀同事

hi 到時第一日返工既時候相認

唔通真係要做保險佬

點相認

真心好撚驚中伏日日ot變左做event

btw bro which u

我大叫李衍賢DLLM

我三大

三大都選呢個公司

三大好興香咩依家

入保皇黨真誠賣香港

覺得自己係零，入唔到大公司

讀左咁多年 同冇讀冇分別

入民建聯

未考dse就驚入唔到u 入到u又驚gpa柒 到yr3又驚搵唔到intern搵唔到工

so true

過來人表示，搵唔到summer intern就試下搵part-time intern啦
就係靠pt intern final year搵到份外資大公司intern

正苦intern 好撚hea，日日無所事事

廢到入都入唔到點睇

乞緊